[MD] 有冇人玩md機？

近排買左部md機黎玩，發覺出奇地好聲。
只係用普通sp 格式。但同我部Sony zx2有得揮

之前有諗過買，但諗唔通點解唔直接將啲cd rap做檔案直接聽，而要錄入md聽，所以無入手

咁硬膠?未玩過MD,不如用錄音帶

家下邊度仲有hi-md賣

反而錄音帶又真係有玩喎，analog同digital 始終有分別

淘，好貴一隻，仲要無枱機錄

digital>analog>digital->analog

同用手機聽MP3 有咩分別

果陣手機無得聽mp3 就話用md機姐

好聲啲
未聽過唔會明

細個要自己張CD一隻一隻歌錄落MD到

ATRAC有損壓縮來ga wor ching

唔關bitrate事
係果陣啲md機調音調得好
就算低bitrate都有種味道

情懷嚟

空間感夠濶夠自然, mega bass / bbe 好勁好真實, 人聲濃厚, 整體氣氛好, 但分析力唔夠, 通常聽一隻碟就會封番塵, 直到下次有人開 po 講 md 先會再攞番出黎再回味下.

係呀，聽下你就會明，真係唔完全關bit rate幾大事。

我十幾年前果部都可以用電腦入mp3入去，幾mb一首歌重低音都好過幾十mb嘅wav(當然講緊用手機播）

有，但太晒時間。。。冷左lu

點樣錄都好大學問
有部好啲既deck錄啲聲都好聽啲

印象中MD出嚟啲聲好清爽

好難形容，啲bass都爽啲

聽流行曲真係好痛快

其實analog 錄，定光纖錄好？

可能光纖好啲掛
又或者果啲有齊cd md既player直錄

MD最影響音質係錄音器材質素

digitial、analog既問題或者format 相對都冇咁大影響

利申：已經冇玩

有有咩正野，我岩岩入左部onkyo 105fx, 仲未寄到黎。

淨係玩過sony ja 20es 同ja333es
對上仲有部ja555es

yahoo jp 應該時不時有拍賣

想問下呢你買邊隻變壓， 100 轉220
我見部機用得果13w